(回應)盧斯達

希望連登巴絲打們
你能認真考慮這個建議
由連登 / 什麼團體 / 18區什麼組織
舉辦候選人政綱和論壇的發表會
討論政治 經濟 民生 制度
四大議題(嚴厲考驗參選人士)
租場地由參與者分擔費用 , 公開參與 , 若不參與 , 作氣選論 , 絕不投票給他
盡可能選出夠作出共同綱領和承諾 組織香港隊 守護香港
為香港建立、優良、可持續、大眾市民認同的優良、公平、公正、公開的政綱發表和初選論壇的選舉制度，不要在過去這樣腐敗，選舉的好與壞，對香港有什麼影響，為香港建立優良的製度， 寫下香港民主發展踏出重要一步

用候選人政綱和論壇的發表會，考驗候選人的抗爭意志，和參與抗爭的能力。
不能讓一些不合適的候選人破壞35+這個抗爭計劃
就係候選人的抗爭意志，和參與抗爭的能力。
有些人已經證明在自己既意志同能力 <再一次給市民嚴厲的考驗>
但有一大票號稱有力成為35＋的候選人卻已經證明左佢唔合格（特別係一D功能組別的民生派議員，抗爭意志之差，丟人現眼）。如何對待呢D霸住個位既人，我要等到最後一刻先可以決定，起碼迫佢哋做一D承諾

(回應)盧斯達

需要做破局工具 / 輸出政治動蕩能量
1.不是唯一的工具 35+ 攬炒
2.可以共同執政或參與委任三司十三局的選擇包括正或副局長或助理
3.爭奪600* 特首選委會委員
4.成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 150選委先實現公民提名(初選論壇和政綱發表) ---> 實現香港人自己選擇特首 ---> 改革整頓警隊 ---> 實現文明公平 公義 人權 法治社會 ---> 實現五大訴求200 百萬人共識